支那蠢豬欲偷渡潛入越南打工被斷正遣返

厲害了,我的國！
21 Chinese people illegal sneaking into Vietnam found and quarantined after their scattering

07:56 | 20/07/2020Tarah Nguyen

21 Chinese nationals illegally entering Vietnam have been traced and quarantined under Covid-19 protocol by authorities in central Vietnam. Those Chinese illegal immigrants had possibly sneaked into Vietnam via small paths along the border between Vietnam and China to come to work illegally in Hoi An Town.

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

sharp

收啦 手足黎

笑

屌
打工為名
播毒為實

生體NBC

收嗲啦 5毛

呢個post都有愛支狗入黎自取其辱

做雞

下，中國咁好境，去越南把交。

偷渡都係罰3000

可能係班蠢豬成幾個月人工架喇

捉到都24個

我需要提醒你
厲害國有6億人月收入低於1000

記得save圖留黎恥笑益屍意淫強國

係

三跑大把黑工冇遣返

點夠d越南妹爭客呀
越南妹示意圖

好挺

Push

起碼無一臉賤畜相

btw 名

有冇越南av